唔想青落去

拍緊第4次拖
次次都同超純情女仔拍拖
今次呢個真心膠到 22歲人連咩叫做青頭仔都唔知
果次我生日 佢親手整左個蛋糕比我 我好開心 好有feel 想kiss埋佢 佢唔比 佢話佢好怕羞…
睇佢個樣都唔會婚前啪啪啪
咁落去做魔法師不是夢…
不如相約巴打幾年後係羅湖站見 30歲佢破左佢

push

姐姐幫你

sor 接受唔到無愛的性 如果唔係應該叫左鷄

Kiss都唔得？